留意到香港youtuber生態，笑波子同大J已經夠50萬訂閱

究竟點解會咁
自問無訂無like 10條片只睇過1條，仲要係唔小心tick到

有無人話我知如果一條片15萬人睇過
佢地會有幾錢

你當佢地1點撃萬會有$50

打錯
你當佢地1萬點撃會有$50

人地本身有錢
做youtuber想出名姐

呢個世界好多嘢解釋唔到
正如我都唔明點解有人會睇tvb垃圾一樣

美國youtuber
1千view 大約有1.x美金~2美金
香港會更小